點解古惑仔入面可以周街開槍都冇野

好似GTA咁，周街開完槍走人冇人知咁

拍戲你都咁認真